[2019仲有詐騙]我是见通讯录有提示就打招呼了，我们之前见过吗

劉明待續

黎明

做公關雞

成鳩日話出差你老母